李彩玲=Sana，Yuna=西女人

彩0=jeng

jyp叫醫生照住嚟整